原來而家睇醫生咁貴......

上次睇同一間, 要$200左右, 今日已經標到超過$300! CLS!

Zest is not p